Audi車咁易壞點解仲咁多人買

BBA之中佢又唔算最高檔次，但係入門車款來說，佢又唔係平好多。

鍾意咪買唔介意整車，大把錢整車嘅人大把

一手驚咩

點解身邊人渣既1213年車A4A5都無咩點壞？

支那人鐘意AUDI

巴閉囉，英雄主義，疊馬

無壞過

同強國啲Audi 嘅折舊率唔差得過田田woo

係香港天氣問題定人嘅問題

香港人買車係買品牌，完

買品牌我買benz啦。

就係完全唔明白！利申，非audi車主，易壞我都係聽返黎。唔通事實上無咁易壞？

貧窮限制咗我地思想

新車唔係5年保咩
怕咩

啲女覺得Audi型

所以benz 一樣多人買

每次做保養都順便換晒啲嘢咪唔易壞
但係可能你做一次嘅錢已經夠雙田養三年咁囉

Benz個感覺係老啲嘅

啱

利申：絲，揸Audi通常有性格d, Benz, bmw通常份人悶d

唔壞點買？就係易壞先多人買

鐘意咪買囉 我點樣洗錢又關你事既

喺田登講歐洲車係死罪

易壞波箱 同埋福士都係

Tolerance 低

0手 / 新車 下嘛

bentley 6000cc入油都倒水咁
又點解會有人買？
有供有求我有錢我鐘意佢品牌，就係咁簡單咋嘛

支那鍾意上汽大眾
所以愛屋及烏鐘意埋奧迪
特別係好多貪官鍾意揸低調d嘅奧迪食女

但聽講氣候相近嘅廣東省鐘意雙田多d
貪佢冷氣好、少嘢整
例如出廠品質媲美made in japan嘅廣汽豐田

支持奧運

因為個個都好似你咁聽返黎

講之中有幾多人係有養過呢

揸咗8萬幾 除咗換油換隔 乜都冇壞冇嘢要整過

我真係第一次聽..
d 女係benz >> bmw >>>>>>>>>>>>audi

壞咪換囉 有咩問題

識人新車揸左兩個星期出engine 燈

其實好多人唔識揸dsg
當佢普通自動波咁揸所以先好多死波箱

呢款自動波有啲咩技巧呢
利申冇揸過A車

dsg本質上係同棍波車一樣行緊極力子
所以要當揸緊唔洗踩極力子既棍仔
當然轉波補油呢d動作電腦書幫你搞掂

其實Benz dct同Porsche pdk 都係差唔多既波箱
唯獨係Audi / vw特別易壞

vw/audi入門車好多用乾式波箱
而偏偏就係入門車最多人買
事實上vw個乾dsg係比較易出問題
佢個濕式dsg正常好多

姐係要點揸

1.8T Multitronic係行CVT，唔係DSG

姐係用個迫力唔好吊咁多 係停就停定 係起步就鬆晒

上網搵到唔知係咪咁既意思

壞完整咗唔出聲啫
11年A5 新車落地揸咗5年要抬車頭，七萬幾

Bmw 咪一樣易壞

7皮幾！咁你仲有無整？

唔知邊年開始轉返濕式dsg?

咁歐洲車黎講係咪
最易壞 Audi > BMW > Benz？

你可以查番wiki

個fd揸09 a3 揸左兩年整左10k都冇
唔知係咪佢好彩

有朋友澳洲揸左兩年09 A3，冧波箱直接劏埋

錢多人蠢

聽講有人新車六個月入左三個月廠

咁波子呢

利：養緊2部

因為支那有本地廠唔係歐洲造

仲有送 Cancer

支那人一定中意寶馬多啲

a4 a5 2.0T 濕dsg
我5年車 7萬幾km 做足services除左基本換胎 換皮 spark plugs同 coil 都無壞過
stage 2 通常會過torque 爆波箱 但好多人改

13年果時揸a4
全新買
頭3萬km 無乜野整 換下油 消耗品
跟住35000 開始著跌錢燈
壞電腦 整完一個星期 壞冷氣 個泵要換
跟住亂亂續續著燈 整左一堆野
去到4萬公里 高速突然收皮 要抬波箱 搵拖車拖走

一架車幾萬公里已經咁多野壞 基本上唔係車 係藝術品黎 放係停車場觀賞岩哂

之後已經換個二手波箱落去賣左佢
宜家真係永久blacklist左

你用個系黎諗野架？

雙離合咁西麻煩點解咁多人渣？

個個都聽人講易壞
但從來自己未見過

15年年尾
乾式1400仔，粗咪成八萬咪黎緊
未入過廠

不過係香港天氣又熱
好似巴打咁講，當棍咁車
塞車唔好吊住個迫力

2.0T少過1.8T好多喎

因為傳動效率高過AT同CVT，做油耗Test有優勢

而且雙離合tune到盡嘅話轉波速度係可以媲美賽車嘅Sequential波箱

呢個世界仲有好多牌子嘅

絶對同意，Benz真係好襟玩，維修少，玩舊啲都選擇Benz

淨係講保值率 Audi 已經輸哂啦，
咁多人買 Benz 唔係冇原因。

benz太老餅
audi後生好多

睇吓揸咩型號款式啫

唔通A8後生得過A Class?咪玩我啦

你講到咁極端
用返同grade比啦

哦
咁A4真係後生過C class?

訓咗嘅多年？而家啲 Benz 邊度老餅？
都唔講 A/CLA 嗰啲，
講傳統大路型號，W205 同 A4 B9 比邊忽老餅？

就算講行政級房車，
W213 睇落都後生過 A6 C7/C8 囉好冇，仲未講W213 個籠靚同精致到 dum 一聲。

benz幾時出返部Audi a5同BMW 4系同級既車?

有 C Coupe 㗎

1路傳benz會出部4門版clc, 但係最後都係無影

女人係不能用常理理解

唔講保值率，淨講曝光率Benz係綜合唔同年代BBA入面最高，15年以上有幾多Audi BMW行緊，W220仲有唔少廢老揸緊

多數人買 A5/ 4系都係買兩門 Coupe，
4 門其實真係唔多。

至於 Benz，應該都係覺得與其同 BMW/AUDI 喺呢個市場正面交峰，不如另闢市場。例如 4 門 Compact Coupe，CLA 已經玩唒咁劑。

無咩留意香港
雖然audi已經唔係torsen但頭轆 狗也不屌

所以BMW見CLA賣得就出咗2GC喇

但係樣衰過CLA 10倍

2 grand coupe 個鼻窿 同尾真係頂唔順

真心定假膠

平得黎夠快 燈廠
s3 唔計易壞抵玩

咁洗唔洗踭趾補油

benz係貴唔係老

後生有幾多個買得起benz呀

咪變左少人渣benz

benz d車幾型又多款

係好貴

我講4門版

a/b class呢?

唔洗

4GC 係4門
但係A5 Sportback實際上係5門喎

比張單黎睇睇？？

識人聽講好似架車落地即刻燒engine

福士呢
點解無人提

全新Audi 0手落地1星期出engine燈

支那人一定係鐘意benz
條街個個都係
Audi真係比較少

Benz老餅

買A/B Class不如唔好買benz 7到
A35/A45s另計, 性能搭救

爭咩啊支那咁多人實多

作為行政房車，呢部 W213 facelift 甚至令人覺得後生得劑

好型
太貴所以車主多數都係有返咁上下年紀, 解釋到點解audi後生好多呢個現象
咁當然有例外

有冇人覺得近幾年Benz個樣講唔上順眼?
斯文又唔似舊款斯文，好sporty/硬朗又唔係
相比之下，BMW Audi Lexus 有性格好多

bmw個性格係個鼻度
audi個性格係對眼度
Lexus個性格係塊面度

呢部都正常d, 舊款頭燈果2條線勁唔開胃

A250 幾好啵

B就真係搞笑

你指上代？上代個尾燈真係好樣衰成舊磚咁

呢部係柒，唔係老餅

新 舊內籠好核突

點解咁多人話audi易壞 自己揸左28000km又唔覺 暫時都未壞過
d人都唔知係咪真係揸緊audi

渣10萬先講同埋未必個個咁好彩
最大獲係乾式dsg波箱

幾型

中間有著嘢你都話冇嘢壞

因為A5 真係好靚
渣緊a5B9 Sport back 萬鬆d公里
無野投訴
如果之後無上面提既冧波箱 機頭
下架會考慮返audi
d外內 燈都好醒神 走馬燈真係扯曬

160000萬啦😂😂，好在架車唔係我既

160000

根本買車就撞手神 我架3系啲響聲整極都仲有
識人架glc就換避震 但同事有架Q3就未整過
保養bba一樣都差唔多價

支那人鐘意benz喎
Bba大陸最好賣係Benz

個鳩個都係買牌子啦 on9 柒頭

你老母個死肥閪食屎啦

Hk Audi無入乾式波箱好耐

揸牛肺就另計啦
根本架架舊歐洲車都易壞

支那只買賓士

佢地鐘意買c class, 3系
不過要加長 L版

係乾式”clutch” 易壞d

你返大陸睇，成街都係Audi

唔係囉on9仔

BBA 全部都有國產
打和 super 啦

華晨寶馬
北京奔馳
一汽奧迪

聽到個名想死

我覺得揸Bentley仲有性格

我覺得揸Koenigsegg仲有性格

其實2015後的DSG已經ok

我估佢係想講一汽大眾,
大陸黎講真係跑嬴雙B九條街

計埋vw咁好難打 就算歐洲成個vw都遠超雙b
但bba的話呢幾年benz係支那係最多人買

大陸人最睇牌子，benz而家出垃圾都照咁多人買

淨計Audi都未算比雙B大幅拋離既

Audi真係垃圾
不過17年後既車我諗會好小小
之後買左架a5
半年都冇就轉去Benz

買四個圈就一定比買同級貴

渣10萬好多歐洲車都出問題啦 唔明點解針對audi

好似benz最貴喎

benz最穩陣 BMW 1 2系預會整 audi大機會聖誕樹

身邊有一個係咁認為

我想講我架3系1年車已經整左幾次 仲要未整好

G20 3系? 咁新都有問題?

四個圈同樣配置係有vw旗下 但價錢平過佢
唔係BBA比較
加上BBA 雙B多副廠件 但a唔多

Vw同audi同級車造工比點都係audi好好多喎
同埋引擎波箱啲調較都係audi好好多

有丫 架車度度都響 所以買車真係撞手神 同埋睇你點揸

倫敦金至愛

Carson111222

我二手買架A3 到而家都冇咩問題,
3年車2萬幾km

咁係雜音唔係壞wo
入門車裝工係鳩d
我部c仔都有雜音會自己拆黎整到無為止

大陸買 BBA 平撚到笑
買某啲日本車重貴過德國車
痴撚線 怪撚得德國咁奶

條避震應該係爛Q左先有聲 老實一架50萬嘅車有呢啲聲我真係接受唔到
同埋唔係1系 a a3先叫入門車咩

MIC 梗係平啦，但現實係好多大陸人都寧願俾貴入口稅買進口BBA

4年 柴油Q7 十萬公里
係八萬五壞水泵同漏水，其他都 ok 呀

仲有部 benz 3年十七萬，上個月壞左隻門，就係咁

其實睇你點揸，行車電腦會適應，你輕手啲個波箱咪襟啲，不過有時都要谷下車俾大油

打疫苗同奶粉都唔會國產啦
身體最誠實

咁快柴避震
但如果係應該好易check到
定係附近有零件鬆左？

我一路ge理解係房車黎講A4 C仔 3系 XE果d係入門
因為同廠都有再高級d ge房車(suv都係)

至於Hatchbatch就算鳩數啦

點睇bmw都係有錢人啦

點睇 BMW 都係西佬啦
特別 weekend 啲 1 2 3系

點睇佢都係果d坐住部mouse TT(就算係第一代)都會覺得好型濕撚哂ge港女啦

造工用料鑲嵌真係有分別，但進口版就冇長陣，後坐冇咁好坐，前面冇乜分別，我都依家都唔明點解咩車都要長陣，要大車又唔揀高一級，乜春都要加長，就連入門車仔都加長

如果你覺得係咁冇所謂嘅...
所以咸魚青菜各有所好

一係就唔想俾多一大舊錢
一係就唔想買副大偈

蝗蟲只需要兩樣野，佢地就會落搭買車
1. 長陣，覺得sedan愈長愈威
2. 折扣，有折扣佢地就覺得有優越感，就算係mark貴再平番，班on9 仔都係唔識的

其實好撚危險 都唔知有無計過數
C仔計 S class重量
D陣 底擔全部換第二d料
之前新聞報過大陸版 集體冧底擔定避震
大陸Audi又用有毒環保料
平幾多都唔會買大陸版
無錢學咩人渣車！

撚知大陸佬有冇計咩
計完可能都係錯

呢個真 攞到折扣覺得好撚威咁

避震爛q咗你仲揸到？

應該係有啲位鬆左定唔知點 係咁有啲咯咯聲

新車都咁？依d通常舊車問題

係丫 唔止我一個 其他同款車都有呢啲問題

其實間廠都有咁嘅case
不過多定少好難有數據

我聽過日產同波子

大陸有單進口cls一攞車就漏油

A4 TSFI 2017 個波箱有無伏

聽聞15年後嘅波箱無事

BBA 驚閪

明明次次經過車房都大撚把雙田車，成日講到雙田無野壞咁

雙田車係D師父架
人哋識野

睇中架17年既A4
但依家揸緊320i真係整到怕左
本身諗緊換架16年既c200 AMG
但見a4又好好j

吓
1.4T Q2 A3嗰啲 咪乾式

想知師兄揸緊乜車🙏🏻

jap cars for the rest of my life....
I had negative experience with both VW and Audi

無可能

新牌仔見平買咗部2010 Audi A3 1.8T FSI嚟代步，想問下各位師兄有咩要留意？

上面啲人好興叫BMW X 做叉，例：我買左架叉5...

佢地係咪發唔撚到個X音

15年後AUDI好D, 有愛就去馬

你平左嘅錢唔係你架, 係你將來要比車房就錢... 如果上手有執一執先比你就好D, 不過我估大約1年就開始整下車啦

師兄，以你經驗，知唔知喱部2010 A3有冇咩特別嘢要搞？

台灣都好似興 我睇台灣車評有啲都會咁叫

電子野，遲啲架車錶板會慢慢話你知

車房好揀客做
歐洲車例牌唔接

早排去問下點整部golf冷氣
成條街第一句都答：唔接歐洲車
歐洲車唔係車呀而家

影個儀表板嚟睇吓

雙田易整麻 通街零件又大路
歐洲車要花少少精神跟
車房梗係做易做
密食當三番掛

搵專科/現代d既車房好過
貴d就貴d 整車唔斷尾 日本車都死
新款雙田都要篤下電腦啦
一篤都知壞咩 仲要睇擺低睇睇既年代咩

睇個人啫
渣咗10年a4 都冇乜大問題，上年終於換咗q5..

touchwood，暫時都冇事

有個老友以前揸上代 Q5
整到仆街
先抬波箱，再有各種電氣問題